работа с git:
1) установка
           sudo apt-get install
2) настройка конфига

           git config --global user.name "user_name"
           git config --global user.email "email_id"
3) добавление папки с проектом для дельнейшей заливка в git: 
           git init FolderName
4) создаем файлы и добавляем их с помощью команды add, например:
		   git add readme.txt
5) делаем сам коммит:
		   git commit -m "some_message"
6) создаем новый репозиторий с тем же именем, что и папка с проектом.
	На сайте жмем создать репозиторий и т.д.
7) git remote add origin https://palKet@bitbucket.org/palKet/repName.git
8) отправляем содержимое с компьютера в репозиторий:
		   git push origin master
		   
9) чтобы скачать содержимое, использовать команду clone:
		   git clone https://palKet@bitbucket.org/palKet/repName.git

10) чтобы добавить все измененные файлы в коммит: git add -u

11) 




